個個都話升期二 邊有咁易？！

Feel到今日會突然崩盤跌2000點

1

Thx,知道了

期指低開2點 報26363
千跌開始

原本跌都俾你燈到升
收聲啦

又關我事？！
咪跌緊

又係你戇鳩樓豬 屌 你想我推邊個post架

升期易~

傻淡 淡友將會戰勝歸來！！

觸發連鎖式自動拋售
引發新一輪環球股災
標誌十年大蕭條嘅開端
間接引發第三次世界大戰
後世將今日稱為黑色星期二

點呀 巨棍跌喎

咪崩盤囉

Feel到我今日個倉會-5%

股災都係-5%咪算少

樓主又中

我個倉目前已穿20天線 再跌5%係向下突破
穿埋50天線又會跌多10%

本腳膠有料

Drop to zero

樓豬係神 我正式向你道歉
Change my mind

又暴升喎我屌你老母

樓豬係神

又係你

又到升期易了